你地點睇男朋友永遠唔會帶條女出去玩？

一大班fd出酒吧玩一定唔會叫我 仲要次次襯我唔得閒先出去 明明佢班fd都會攜眷出席 但我男友必定唔帶我出去
姐係點？有冇巴打解答到依個係咩男人心態黎

已經鬧左好多次交....

出去食女點帶你呀？醒少少啦

係咪依個話題已經完左？

唔好諗咁多啦
利申巴打 成日講

我都鐘意自己一個出去玩
同自己女朋友出去玩好麻煩
玩飲酒game 輸咗唔知點
要就住就住玩不如唔好玩
利申: 支持各有各玩 ，好愛女朋友

兩個原因 想食女/覺得條女個樣or性格唔得唔見得人

但講真男人飲酒帶埋條女好似怪怪地

如果只係男人聚會
我諗樓主都唔會介意男友唔帶自己去
但如果其他人都帶你男友唔帶真係有d怪..

理性上我都叫自己唔好諗多
但我控制唔到我自己 不如一槍打死我

樣。。。

是但啦

同班兄弟飲下酒吹下男人話題 帶你去做乜

輸左咪飲 各自各玩都會飲啦 調番轉女友自己出去玩到醉左你唔擔心？ 一齊出去玩一齊醉唔好咩

兄弟班聚會講明唔比攜眷
你諗下玩都玩得唔會放 有野想講又要就住 而且個位仁兄一定會痴住自己女朋友其他人就硬食
咁點樣玩姐

有d女朋友只係啱帶返屋企唔啱帶出去

果然係my face my fate 應該上唔得大枱
但班fd有男有女 有d都攜眷嫁喎

拍拖都要比點私人安間對方既。

男人聚 佢叫我都唔去啦 悶到
係呀 就係佢fd帶 我男友唔帶 先係問題

唔要再說了

Wtf 我諗起首歌

U ugly

Pm我，我帶你去玩包你開心

有男有女喎

咁就

班fd有攜眷 我男友仲同佢fd條女玩到熟啦啵
如果講明唔攜眷我仲死都要去 咁係我唔識做我抵死

點解要帶你

如果人地攜眷都唔同你去...你真係要問下點解

應該係

唔知你男朋友班fd諗乜鳩就真，
根本有條女喺度就阻住晒

我唔係唔俾佢去既 係香港生活咁大壓力去玩發洩下好正 但一次都唔預我既

咁我又真係唔靚

No thanks

成班男人帶你岀去托柒

冇事既！

拖隻豬出街？

當我係咩

唔帶得出嚟威 咁又真喺不如收翻埋

真心，男人傾偈有條女係度係好難放開咁傾，就住就住講，又驚講錯嘢。

利申：如果知道有朋友帶女友來，我都會唔敢講野咁賤。費事佢返去比人話識到班咁既朋友，到時佢就難再出。

其實佢有帶女朋友去
不過個女朋友唔係你姐

問過好多次 佢講過果d理由 其實同上面comment 大致上差唔多 除左話我樣衰
但我唔係好信

照下鏡啦 帶你出去好冇面呀我

我男朋友班fd飲野都一定會叫埋我去...
正常都會想你識下佢d fd

又係既 但一時男人聚 一時一齊攜眷出去玩唔好咩？
巴打你有冇攜眷出席過 點阻住哂法

有男有女呀

去叫雞點帶你去

我覺得一係你樣子出事
一係你性格出事
我諗你都好清楚
唯有可以肯定既係你男朋友中意你都有限

好mean 但我鐘意

你條仔費事你影衰佢

如果真係咁講就

咁我要捐番入媽媽個lone度喎

反而我鐘意賤咀 依d先係真心朋友又搞笑

唔好變護眼post

學緊化妝啦 唔好嫌棄我

佢覺得你柒唔見得人

比我感覺佢直情唔想我同佢d fd 熟咁 普通食飯都唔帶我去...

分手啦，你條仔un緊第二條女你重懵盛盛

咁晒錢 有我點解仲要去叫雞

咁做d咩先唔會影衰到佢 著靚d?

唔關樣事
見過好奇珍異獸都會帶埋
識得有pair條女係美極+吸毒樣
係街大大聲屌個男朋友又郁手
個男既都照成日帶隻豬出黎

應該係酒吧有其他女係到

其實唔係襯你唔得閒
可能佢都係想平時多啲時間陪你
當你唔得閒先去搵班friend姐

你男朋友幾多歲？

我諗性格出事大機會過樣子出事
有冇起我底睇下

試過去朋友屋企打機，
屋主條女唔知做乜嚟咗，
隔一陣就拎啲菠蘿腸之類嘅嘢食過嚟，
我地把口就多謝，其實心入面個個覺得阻住晒

佢真係有咁講過.....其中一個理由...

你條仔係咩場合都唔會帶你去定淨係去wet先唔帶你去

各有各生活，俾啲空間大家都好過啲
男女始終唔同

佢唔重視你

停啦好嗎，答案妳早已知何苦追問

唔會掛

吖屌，諗撚到爆頭終於有答案，就係

樓主靚撚到仆街又勁索，男朋友怕樓主俾兄弟媾咗去先執意唔帶出街

成班朋友 帶個陌生人入去 好ODD

如果佢同你認真既 我諗點都會主動帶你識...

你帶唔到出街

係咪你個樣好令人易醉/飽肚

自己樣同身材我唔評論
起碼我一定唔會係街大大聲屌男友
但佢都唔帶我出去既

失禮死人

叫雞唔通帶埋你去玩3P咩

覺得你拎唔出手，有乜好問

黃阿醜？

你咪on9啦 男人真正嗰種賤你見識過就會想變Les

你唔撚好咁痴線啦 飲個酒放鬆吓有自己空間都要比你嘈 係到胡思亂想 就係你太撚煩先唔帶你出去

所以唔關事
肥婆加性格再差一樣有仔帶出黎玩
睇男朋友係咩人既姐
可能佢中意低調？

樓主你走先，我頂住，啲連登仔講到女人跟埋個男人去飲酒係原罪咁嫁（樓主都講到明全男班佢一定唔會去阻住晒，都唔知屌乜 ）

答返樓主先，我撐你，大家都攜眷出席，你又咁想去，我諗唔到咩原因唔帶你，啲原因應該都係樣/佢唔太上心/佢想話比佢啲fd知佢係話晒事嗰個

好心你啦 唔帶你出黎不外乎幾個原因
不過大多數都係樣衰唔見得人先唔帶出去

同埋有時真係 帶自己條女真係好無癮
玩唔放係一回事 最怕同其他女仔朋友傾幾句 你就呷撚曬醋 黑面黑到全場都知

總知一句 你係好樣既 一定帶你出去
原因？炫耀囉 威囉 有條咁正既女朋友

唔鍾意你既表現

你係唔係唔係好玩得個類
帶你出去唔好玩所以唔帶掛

一句講哂
你樣衰

你男朋友班FD ON9, 你男朋友又要跟住做?

太樣衰?

就咁聽你講，應該係佢覺得你失禮佢。
早走早著

咩叫唔會掛？
如果唔係就重衰。啫係佢覺得你樣衰到帶你出去見朋友都失禮佢

帶三文治食buffet?

好彩條仔係靚仔毒撚
唔會去飲酒應酬

一係樣
一係性格
利申絲（以上答案由男朋友告知）

鬼叫你識埋D MK
又煙又酒

我個fd 條女正好正下
但佢從來唔帶出黎 只可以係ig 啲story /相度見到佢地
我諗應該唔太關個樣事
佢可能覺得身邊fd太多厹 唔想發生啲咩

你係咪成日會係佢身邊哦黎哦去嗰種人?
佢飲酒都係想放鬆下,帶埋你就無左個意義,咁佢咪唔會搵埋你

但佢咁對你其實鍾意極到有限,不如你逐件事諗下佢對你其實認唔認真,定只係搵你攝時間,騎牛搵馬

你唔得閑搵班frd 飲野都唔撚得？
你唔得閑點撚樣叫埋你呀又